香港垃圾會選舉=習近平VS文在寅

2舊都係屎, 咪撚同我講策略性投習近平,先可以令文在寅仆街!

你投是撚但一個都係仆街

笑南韓生番, 最少南韓人可以有得選擇比文在寅更強硬既總統
香港?
共產黨就SET撚到個垃圾會得習近平同文在寅2類柒人比你揀,2舊屎比你食
香港人比南韓人更生番